====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: celle de Rezé est la seule , peut-être , à avoir conservé l ' esprit de sa construction originelle;
Entity Name (Type) :: Rezé (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Rezé (LOC)
Total entitiy counts: 1

